[月供股票] 2020年7月(2) 問定唔問 睇完#1先好問

推埋舊post先

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$179.63。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每次供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：每月有兩次供款日，供款日為每月第五個及第十五個交易日，可以自己選月頭或月尾供或兩日都供，截數及扣數時間為供款日上午8:30，此時間前可以改金額或暫停（即係可以睇住黎食）。通常大約10-12時買入股票，即日下午左右會知派彩。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

有冇人月供700？🧐

點會冇

新手想問恆生月供點揀以股代息，係ebanking好似搵唔到。唔該晒

實有 供增長股果然係好過收息股

ching供幾錢個月

Arkk

一直持有

得果小小貨

又一次證明 最創造價值既 一定係創新同科技

啲食老本 食古不化既過氣老舊股就算數啦

我渣adb, nvda已經贏arkk啦

但事實你揸既係隻港鐵

日頭做車長
夜晚整顯示+畫圖

用港鐵收息買arkk

arkk呢D升得好慢
係贏其他ETF

市場決定要左我啲BA

世邦魏理仕料香港全年寫字樓租金跌2成

會唔會餐餐飲可樂所以要買KO?

唔飲KO 飲娃哈哈

就連厭惡科技公司的巴菲特也向科技股「低頭」。伯克希爾哈撒韋公司對蘋果的頭寸已達到934.95億美元，佔其投資組合的43%。另一方面，受巴菲特偏愛的價值型企業，今年卻整體呈跑輸大盤的趨勢。

大跌市每月推10個post
升市一個月得2個post

lm

今日又升

餐餐飲茅台

口痕都間唔中飲杯可樂咪儲貨收息囉
你唔飲大把人不知不覺飲緊，去m記戲院點會冇KO

垃圾黎 追強勢股

係咪應該細細地入隻牛仔
月供日執幾格就閃

過幾日加埋月供棍 飛天

可能大量連登仔拎果一皮入呢隻
搞到無機會回調

baba
早知聽日巴講月供

堅持等月供後跌！

又升到飛天700 3690

個個買返10股8股責袋

700咁快就已經$550

你嗰時放咗又買返哂鳥?

中資同美國科技股係咁創新高 好痴線

琴日買左人生第一隻 etf: onln
etf主要成份:amzn,baba
希望賺錢啦

想問下致富月供放碎股點計?

setting hold?

仲hold緊

sc 180?

*strong

唔食啲？

不問價入9988

唔啦
得300股
分唔到幾多注食

月供美股

英國批左誠哥搞地產

等音樂椅停就好散水

我sc185, 但中左sg 176, 連埋啲sc今轉幾fatfat
有張sp170逗緊, 睇下市場會唔會又決定塞返畀我

一齊同日巴認錯喇好嗎？

有咩 唔見有新聞既

唔好接火棒呀

有post講，蘋果新聞黎既

月供增長股係真理

之前成日講點都供番1-2隻增長股 隨時一隻救全家
依家真係一隻救全家 如果有供qq果d

今日高位，明日低位

又呢句
當年823......
走鬼呀

【港鐵凍薪】港鐵宣布今年凍薪 為2003年以來首次

有冇巴打比人凍薪

酒咗爸爸
阿爺繼續托市啦水

5號仔

過隔離問郭董啦

爸爸入硬恆指 個個大戶追貨 唔係既話點造市

你點知 蝕錢 一個累全家

轉場入美女 唔玩港女了

我都慢慢轉緊去玩美女

不過香港又要留少少錢，淨係諗住買爸爸，但好似太遲

邊隻收息股未返到價咪留邊隻囉

66 823

62

Wendy有冇出post 對自己轉倉呢個決定打飛機定係已經成地都係

呢排轉左玩港女 個市同美服都唔錯

收息股 我長揸收息為目標 短期我唔理咁多
係咁double供 拉低個價 到有日牛3 乜都番哂黎

所以都係繼續坐艇喇，等d息慢慢返黎算9數

啱
真正牛市係乜股都會升
而家得幾隻識得升
一大堆人炒股唔炒市
冇可能係牛市嚟

科技股牛三緊

新手想問0001 長實大家點睇？供唔供得過？但見最高豬幾跌到得返50幾

好想有被動收入。

咁講即係科技股就快爆
牛三之後就熊一

樓寶號等緊大家既回歸

佢唔點郁 俾你係咁供拉低個價 到佢郁 好快就番家鄉

慢慢等吓囉
冇必要止蝕
想玩新經濟咪另外拎$出嚟

月供 ATM股啦 仲買d舊經濟股做乜？

買收息股咪有囉
我好有心機咁畫好晒表記低d持股既派息月份架，不過依家對港女真係無信心先轉向美女etf

今個禮拜美國應該出招
加埋下星期月供劇本
下星期

無一隻板塊長升既

收息股day1唔預賺錢啦
科技股爆哂舊經濟d友
又聽人講新經濟股發大財
咁你一開始唔好掂舊經濟啦
人講乜你做乜
唔怪得d財演長做長有

所以我唔會放棄供收息股囉

不如考慮下美女收息?

我仲留住港女收息既其中一個原因係方便套現出黎俾老母洗姐

有諗過呀 雖然話要收30%稅 但好似樓主咁講 升一升都番哂黎喇。

有無幾個number丟出黎大家一齊研究下

我無咩研究呀，依家手上得幾隻：

QQQ
VGT
IXN
ITA
HTEC

我都無理過佢地有無息派就買，依家諗緊係咪太重複，要换下馬。

唔好講number thx

呢隻準備暴跌

不過我感覺應該買嘅人未必會多
始終啲人見科技股係咁升
肯定嫌呢隻慢

美股好似求其搵隻民生股都唔知點輸...
升得慢就慢架啦...

佢推果隻hd 收息股唔錯

英國俾超人起野 1113咪fatfat 唔怪得係咁增持喇

有無犯國安法先

去幫誠哥打工，買長實樓，用3, 屈臣氏
誠哥經濟圈

暴跌唔該

利申: 30蚊嗰時sp左一張月中32

起碼跟誠哥真係冇死

屌，怪錯日巴，早知唔入66轉買美團700阿里算

又扑一隻 得番3606 突破通道仲唔行

道歉喇 你地仲話佢日狗

我都衰，100左右就無信心賣晒
但自己就成日講美團日日賺

呢排中資股末日call好癲 最少都幾十倍

3 12 823

走埋隻1686 轉去美帝

好撚fat fat 7蚊
我冇膽，一早走哂

遲早俾美帝搞鳩佢

1038其實乜事
落返2011年既位

佢而家好唔掂咩？

除咗ATM, 全部大型股都弱

係恒指升，但我個倉今日係輸錢

根本上錢流入科技股，傳統股呆呆下

怪雞市
成個市全部資金只係會買嗰兩三隻股票
痴孖筋

遲下入埋恒指仲明顯

sc?

係全部本地股都弱

阿爺好野

我想問放左股票正常係T+2戶口先收到錢,同時可以即刻買其他股票.
但我見自己個戶口結餘冇岩岩放左股票D錢,咁點買其他股票???

銀行？

冇野了

Yesyes
hSBc

中資股 好勁 唔反呀爺喇 呀爺萬歲 國安法萬歲

究竟d 大陸股升乜9
ali mama 都可以升1成

港鐵日日跌 點搞

加供

有冇聽過溝上唔溝落，緊係升緊先溝喇

@日

人地唔溝點做主席

恒指真係好野 真係得個幾隻升

買齊佢 係唔係可以退休

8 9月 幾隻中資股入埋咪不得了

幾時踢走5仔 阻住哂

求其搵個藉口姐 當年夠話沙特阿美上

同日巴道歉喇

五窮六絕 真係7番身

呢樣係呀，應該淡出呢個舞台喇

無人飲返緊，其他未番身呀

唔踢走 都唔可以佔超過5%以上
9988代替5仔喇 屌

今日個倉ATM 救全家

無人租跌破換股價
應該要股定要息

咁都要問？cash is king

atm 又開喇

痴撚線歐康

9988升10%

買中資股算

823都係揀錢, 過多2日仲低過換股價

一手賺一皮

日狗唔買呢隻？全中資岩你

呀爺成日比錢香港人賺
香港人又唔感恩

仲叫日狗

唔反呀爺了
支持國安法

思摩爾勁d, 我用62萬孖到兩手番黎，如果用62萬孖歐康1手都冇

CQQQ

識買一定買MCHI + CQQQ = VOO + QQQ

以前笑日巴 全倉ATM
如果聽佢講買，已經睇緊樓

買得港鐵領展果班都唔預賺錢啦。。。

你地夠笑格sir買tesla 係都道歉先

樹仔會唔會升返呢

所以我講左佢無前途好耐, 上年8月美帝其實已經話ban光纖
其實計我話所有港女無乜分別
雖然美女依家都係只有火棒game價值

利申: 鳩炒緊港女

無打錯, 係sp

道歉喇

屌鳩佢從來都唔係屌鳩佢全倉ATM

岩呀 屌鳩條怨婦撚 我都有炒過美臀

佢為我地好炸好似你老母咁 咁長氣 都係為你地好 仲要俾你地屌
依家好喇 市場還日巴一個清白

我棵樹

我新舊都有買喎 係中意屌佢呀

Ok 你可以屌

你都屌得 你個埋sq docu

大家和和氣氣算喇

孖寶 sq se升到high。最勁都係docu

我啲9988都就出部分貨
呢期炒鳩大陸股回血一流

x2

我都知佢無錢途 但唔想低位走嘛

原來雲地全保守變全攻擊股
追埋隻tsla

垃圾股
以前呢度啲人日日同我拗 為呢啲垃圾辯論

佢之前先放左arkk

炒個爽

巴巴追唔追

音樂椅炒個爽, 然後鬥快轉身人踩人, 傻散本色

咩原因放左再買番？

過幾日就放哂啦
新經濟股最難頂你見著+2X%
心郁郁又想放
長坐仲難過短炒

跌

全進攻股 當大市升 的確係爽
但問題黎 長揸定點呢？當帳面有50-100%利潤 唔放只會係帳面數 放左隨時買唔番/唔知買咩好。
所以我都係傾向一個收息倉 為日後提供被動收入
一個進攻/短炒倉 唔洗煩

你留收息倉會比人笑

真。當你對上一次輸獲金 今次贏番哂 平手 就會諗走唔走好

只有日巴笑

起碼50%廢老倉, 咁另外50%輸鳩晒都仲可以做廢老收下息

識玩一定做少年股神, 全倉末日call put炒個爽

呢排中資股末日call 真係不得了

所以佢呢刻心態係見一開始入手果D
想哄自己長渣唔郁得住
順便可以寫下blog文記錄比你班舊經濟友股睇

呢幾日龍到咁, 加倉又驚加大左個平均數
因為科技股無息(/少息)收, 你要放左先真真正正有錢返來
所以就開始隔一排入手其他新股填補自己心靈之路
搞搞下最尾個倉成十幾隻美股

全科技

升嘅時候唔加唔通跌先溝咩, in stop order we trust

跌果時敢加注 升果時唔敢加 點算

你短炒無可能係向下溝, 呢個係教科書式短炒變長蟹鎖倉自殺法

如果向下溝 通常差唔多到止蝕位先溝 一穿就止 所以就算溝 都唔會蝕好多。
突破再加注 向上溝係總好過向下溝既 向上溝如果係假突破 最多都係贏少d。
不過就係因為會贏少左 搞到有d卻步

收息股？

收幾多年息先夠補你蝕左既本金？

現價計 $90買左823 要收大約8年息先回本
$80買左 要收大約5年息先回本

5-8年時間 其他股升左上天啦 珍惜光陰啊年青人

我地知錯喇 日巴

咁$60買呢 求日巴指點迷津

雲地就係俾你屌醒左 由保守轉全進攻股

沽出 買科技股

主席真係分析得好好
正常返哂

我都要供攻擊股

Sor 進攻先岩

全部月供兄弟一齊攻擊

美帝果D真係唔好等月供
等得黎貴左2-30%

ark 又升

好在琴晚頂唔順升穿8字頭就入小小

長揸太悶喇 唔放都係帳面數
息又無得收 1毫都落唔到袋

不過最緊要都係個本要夠大 咁個倉先多樣化
收息 進攻 互相輔助
同埋收息股 股價都會升既

真 全個月貴10%最少

每

好，一齊入，一齊攻

$55 買領展賺多啲
定係 $100買美團 $450買騰訊 $200買阿里 賺多啲？

用港共資金去支援美帝

在最近幾週，巴菲特的富豪排名被微軟前執行長巴爾默（Steve Ballmer）超前，本週又被谷歌共同創辦人佩吉（Larry Page）、布林（Sergey Brin）超越，這項變化突顯了科技業富豪現在於全球富豪榜的主導位置。
報導指出，世界上最富有的前7位富豪中，有6位富豪的財富歸功於科技領域，包括第1名的貝佐斯（Jeff Bezos）在內，光今年的淨資產就增加680億美元，巴爾默亦賺進180億美元。總體而言，科技財富在彭博億萬富翁指數中表現最好，今年迄今上漲了25%。

無論香港美國
揸舊經濟既下場都一樣

玩sp拎現金流

但外國大戶換哂錢黎香港喎

唔識玩 唔想去學 驚玩出事

有錢有貨就得

我上年12月都係咁諗, 依家玩左幾個月, 專同long side傻散對賭

效果如何？

回左好多血

納dee升到咁好驚

係, 長渣新經濟股
有得睇無得摸
舊經濟股,你升跌都有息落袋
(大貓果D另計啦, 比我都嬲)

主席收市就正常返

繼續維持火棒game評級, 唔大手建長線倉, 鳩炒就鬥快轉身

今日科技股開始調整

而家又開始跌
睇吓佢今次會唔會又走貨先

日巴數學好勁呀 我好仰慕你啊
可唔可以收我做徒弟

你又講到$80要五年
可唔可以幫我計埋$60要幾多年啊
我驚我冇咁多時間等
到時候人在天堂錢在銀行就唔好啦

可樂好垃圾 大家唔好買
利申：中伏

已完 gogogo

成功燈到佢跌

廢老股不了

不斷插

成個倉得佢紅 廢到呢... 但short side黎講又幾好玩 唔上唔落

今日跌幾多

Ok 買得

原來amzn已經超過3000

星期一已經過咗啦3200都黎緊

真 5仔真係好撚仆街

繼續Focus疫情受惠股

好悔無入多d nflx

廢老窮人思維先買收息股，買進攻科技股1個星期就等於你收成年息喇
話跌市點算果d仲白痴，跌市時沽爆佢一樣發過豬頭

新經濟鼓動是愛

DIS囉
Disney+ & reopen

亞馬遜市值超美國九大零售商總和 10年增長2830%

啤巴 fatfat

當年科技股點爆
會唔會再爆過

呢隻垃圾唔好提 入完次次都損手爛腳

幾錢入

今朝見到大c講財經有d唏噓
見佢畫哂線好有心機
但港股跌到仆街

美國例牌weekend出招，再跌

唔等埋月供回血棍就跌
係咪代表會大冧

邊個會渣10年
一般人見到10%已經閃人

星期一月供 仲未有劇本

冇劇本呀走呀

我d中電咩事
跌到74蚊

sp一流

12x接火棒 入完無乜升過

俾機會你入貨

11x諗住入少少，但確診又升返，唔知會唔會再close

揸住一堆80蚊均價嘅貨

下星期劇本
美帝出手，月供友供完就千跌

戲院又縮位，樂園可能又收皮 想入少少但110樓下更佳

今個月應該唔跟劇本走，早幾日入的貨蟹哂
下星期一應該上唔返去

疫情爆發→老人院d人去晒醫院→老人院用少左電→電無人用→跌

唔好買楠哥買股會後悔嫁

燈神

100樓下先叫好lo

新經濟唔洗用電

無人用電

繼續觀望啦，燈到佢跌

等睇星期一朝早大升

究竟人玩股票定股票玩人？
That is the question.

大戶玩點心

點解喺要恰鳩我哋班點心

係唔係跌番落去月供

改咗劇本

終於唔駛做點心了

國安法令股市大跌

會唔會係星期一高開 月供食貴價 跟住再fall

this month 劇本

致富月頭供既已陣亡

今次致富 好似輸左

想賭錢買下7200

大戶又借d意質低個市

月尾供嘅都未出手 低處未算低

想開SP

中銀大勝
823要錢大勝

我 但係我700供得1000 宜家剩係買到一股

就快跌穿換股價

恒指？

我都係新手 我見佢估值其實真係好吸引 我今個月加咗佢落月供到

係呀, 呃完call 280班賭仔錢, 諗緊應該呃邊班put嘅賭仔錢

日日蝕 唔供了

屌，供貴左

致富多數都係月尾先供

持有，誠哥派息時爽YY的

加供左行山

每年都加息

呢到有巴打係研究得好深入，根據佢地講，誠哥手上有好大舊現金，所以我估佢派息能力應該唔受影響。

其實佢派息比率唔過100% 又每年加息真係幾好

我都係
然後呢2日插番落黎

ok喇，之前太高J, 對我黎講呢個加供都拉低左平均價

新手見中銀有得用信月卡月供
睇網比較其他都差唔多費用
建唔建議用中銀月供

都係嘅，我都係不斷溝緊

越蝕越供
時間證明 我們是對的

自己諗啦
其實手續費係其次，最緊要係月供日 有無俾大戶當點心

好彩我地仲溝到ja, 大啤果d已經溝左=無溝

突然間多返人問供乜，用咩供

但長實受歐洲果邊拖累，個價應該難啲上

宜家供 分分鍾鍾贏左呢度d月供老鬼

供ATM屌打

信用卡/現金?

現金牙

月供2同823 2年愈供愈負得勁，而家兩隻都-1x%, 心都灰埋。 都唔知有生之年會唔會見到正數。。

過多2年就跌穿招股價

你無供齊2 3 8 823 存唔齊combo無左個buff

懶人月供股要最緊要4個字，M，C， H， I

共勉之
我-7%

m=RMB
c=China
h=China
i=China

C! Q! Q! Q!

3&823 各-23%

指數未玩過

千九億跌市 月頭月供已蟹

星期一一定升番

我土法煉鋼左幾個月都死唔去, 訊騰老師你實玩得掂

睇下隻比亞迪 龔狗又贏

FB真係垃圾搞到彈app

搵份上年邊個有份笑
供比亞迪既人出來

長江基建 好撚平
未有貨
想開始供

中銀係咪收市入？

收市點入

競價

應該係入左一批貨 用13/7 day high派貨

我冇溝je
均價$140我接受到
拎哂啲錢去買美股

信唔信雲地好快沽出tsla

Tsla尾燈都見唔到喎

收息一流 不過股價....

有可能
佢均價好似$13xx
咁高均價
應該一震倉就走貨

係 佢最驚應該係呢隻 依家都係炒個憧憬
仲有一個長線投資者 係唔應該買一隻過去幾年無穩定盈利增長既公司 風險幾大下

股災近了

比 扣左數但未見買入 更加好笑

我悔改了，早幾日將d收租股同收息股換左科技股
呢兩日個倉都唔使見紅，人都開心左

股價同長江一樣，向下流

遊雲巴低位止蝕

識唔識摸頂

我無悔改, 不過我去咗入美女科技股

Same here
唔會悔改
最多另外買

arkk已經包左tsla
佢買tsla相信有睇連燈美股PO
忍唔著出手

滔滔股息連綿不絕，公司從不缺水

真 一定係喇

屌你 賺仲想點

咁的確係賺
只不過笑佢睇好電動車 買1211唔買tsla姐

btw今日收足錢 過happy friday

納dee幾時會追過道指呢

走番d收租股出來，減下倉，
到疫情真係好番d，開始有d起色先再考慮入番
留番多d錢係新股度走出走入，賺得重多d

我係咪燈到Dis升緊 點解開緊車

科技股無息收
升10%你又走
一間跌獲甘乜都冇
一般人渣極最勁都係半年-1年
通常2,3個月就放啦

從來歷史都喺勝利者編寫
呢刻佢地新經濟賺錢就喺贏家

我都收割晒有賺果d去美女
輸緊既港女繼續收息坐下喇

x2, 下晝平港女, 夜晚平美股

btw, 今晚入左垃圾肉

16年買左一隻科技股，17年加注，而家仲揸緊，賺己緊350%

點解當年唔係買Amazon

3月美股熔斷開始入美股 點解第一股唔係tsla

冇如果 唔好向後望 最緊要有套自己搵到錢既form 我夠話點解唔買ino ytd 600%

Tsla又癲

供緊比亞迪

真
美股咁多機會
基本上成日都會後悔賺少咗好多

我知錯了 俾返13xx 我入tsla啦

又想種樹

琴晚見舊經濟郁 買左。起身又賺千幾美金
真係易賺錢過港股

洗咩如果姐 機會日日有 tsla末日call 都4000%喇

但輸得更快
美股最大問題無/少息收
長坐比短坐更大壓力
港女掉返轉短炒壓力>長渣

短炒姐。

俾你地講到我覺得自己all in etf好on9

唔會既

主席咁講我就更驚

主席之前一直都建議買個股, 唔買ETF

咁你話我知主席有無食藥呀

佢最近收咗市就正常返, 好難捉摸

屌你 1500

同港女一樣難捉摸
供左1年半浪費我時間

幾撚癲

有冇興趣賭番鋪

唔識玩

自己上網睇完option之後有好多野唔明
所以唔硬玩, 都係玩返正股算

*敢

我都係

月供post 變左投機賭錢 post

期權真係睇極都唔識

咁我又無認真睇過既 不過睇過下覺得好煩 廢事學

牛市要投機搵快錢呀

月供tesla call呀

1038係咁跌，屌你老母
公用股都跌到咁

斬樹啦

其實可以好簡單, 4個方向+洗唔洗exercise 2個情況
啲組合同搬倉法唔洗太上心, 簡單嗰啲你畀少少想像力, 自己都自煮燃髮到出黎; 複雜嗰啲就識唔識都得, 你開完唔識拆仲大鑊
啲theta, gama嗰啲你識個大概都得, full倉option嗰啲計黎做壓力測試, 我按金保留比例多所以唔理

小弟今年3月起土法煉鋼到依家都死唔去, 其實唔洗咁驚

無人知
單疫情好返D會有機會炒返上去
不過宜家..

最怕係到最尾都唔識升

3月果D期權冇眼睇
有一張1113 SP roll左去9月@40蚊

無限搬倉, 本多終勝, 逗下逗下就唔洗jump

計埋9月果張變廢紙的話，3月D期權打個和

誠哥係咁buy back 應該唔洗接貨

40蚊我又唔介意接

現價39.9,點撚斬呀

40你都驚
驚系咩

佢冇買TSLA

即係想入貨

星期一蝕10%清咗個月供倉佢
早啲轉去美股已經賺番晒

有akw當入左

全民Tesla 啦，有錢齊齊搵，搞咁多選股做乜，到時升到3000又後悔無入

斬草除根

最近開始供
均價 40.5

我無美股a/c, 玩byd?

優質股票 買晒兩邊

穩贏既均價...

1137

係1113 打錯

1113我成52蚊均價

800幾入 800幾出
之後轉一手FB
依家好撚後悔 又要去返1500入貨

新手弱弱一問
HSBC 月供股票代收股息最低消費$30，咁如果我股息收得低過$30，咁我咪要倒蝕返畀銀行？

同埋佢股息係咪夠期自動過？

唔會倒扣
係 自動入賬

1113增長似好d
但點解要種樹
供其他唔好咩

供1038不要供1號仔

1038經濟點差啲人未死都要用水用電
被當中國公司政治因素影響大過公司本身嘅問題

始終樹仔全球都有業務又係基建水電等

1113一定好過1038，一個有錢一個無錢

個人愚見低位供維持派息股價唔點郁算安全，係唔少人60蚊跌到40蚊哭能咗

我就係受害者之一
不過冇60咁高

63開始供到50均價，平時供500至1000好少
今個月加多500啦

一直買兩手算啦

60個時好多人都話好殘 好抵買
結果而家得40

「點要用水用電」就令你買樹仔 證明你了解未夠

被降準許利潤既風險 匯率風險 呢啲你全部無視？

人人都要用 但利潤愈來愈低你話佢係好公司？

又得罪咗日神
新經濟萬歲，新經濟只會gogogo
日不落新經濟萬歲

主席李澤鉅預期，環球超低利率及監管機構取態強硬，將引致准許回報下調，收益遞減。

鉅仔自己都咁講

1年前入呢個po比人呃左
又話咩民生股驚閪有息收
間公司有護城河
到底果陣有幾多月供PR幫手推PO

的確好多大戶打手係度sell啲過氣公用股 收息股

話咩長線驚西 收息驚西 公用民生驚西
到底水左幾多人上車？

一年前真係好多人吹月供
連我呢啲冇掂過投資既都會睇到龔x呀呢啲sell月供既kol
變成大家每個月同一日一齊推高幾格股價咁

留意返龔蛇係冇做月供

係 但係佢係sell廣大既散戶做月供

無做但說人做

龔蛇出書開班好過買股票

主席啲中電點算呀
24小時瞓緊覺開冷氣都跌到7字頭

我都照供了 洗濕個頭
千幾股蝕左成皮野

唔會好似D友咁100%轉哂賣哂玩其他野
反正投資既野野急唔來
下個月公佈業績, 比人睇低沽爆是正常

供唔夠3年 我地仲未算輸！

遠遠唔止幾格喎

平均每個月都貴2%

823要錢定要貨

收好多息咩 唔係既話當然要股喇

唔係牛市月供無效率, 接得起嘅還不如月月sp一個你認為合理嘅價位等緣份到
想扑暈自己月供嘅, 美股就有好多真正適合月供嘅股(可見未來會繼續以全球龍頭身分成長/成長跟唔上但唔會畀下世代工業革命淘汰嘅收息股)
以家有啲好火棒但月供少少當倉底又唔太怕嘅

PS 上述2項都唔包TSLA呢隻19股, 呢隻係用黎炒

要錢 留名等睇跌穿換股價

咁佢本多 同識到睇位入 佢叫人新手做月供係好d ge

屌你班新手亂咁入坐貨 咪又係死

換股價係幾多

62.673

都OK 我均價好高
跌穿60入返手添想

收好多股咩 唔係既話當然要息喇

契媽d etf好勁 好似連續6年 每年都10幾 20%回報
仲洗咁煩做功課買股票未 直接買佢

過去未必將來既又

人地美國隊長好耐之前提過
宜家爆升先了出來講
人地未升又唔講
升左又係度契媽前契媽後
你有眼光買左tsla/sq啦
拎個etf打J有用咩

姐係咩??ETF

跌就變廢老

呢個世界係咁現實
升咪齊齊讚

投左票未

我供緊$1000

麵麵又發功
聽日究竟點心定係月供勝利日

嘩嘩嘩 做個貼價sp先

麵麵發功加月供劇本...
聽日sing sing sing

唔係應該九點三掃張大期咩

係咯 做lp賺大錢

sorry 係lc

月供日加麵仔發功=

聽日派幾手823出去, 跟住再低價買入返

多謝麵麵
諗起佢要化療同電療

佢個病就算完成個療程都唔樂觀
天妒英才

依家唔買7500 係咪等國安法去拉尻你先買呀仆街！！！

有 都唔會再講啦
費事俾人攞出嚟bin
自己靜靜地玩算數

仲供舊經濟股

咪就係